鄭若驊甩轆無極限 聆訊日期寫錯年份 陳志全：垃X圾

律政司司長鄭若驊又再「甩轆」！鄭若驊昨日(6日)去信法院提出介入議員陳志全私人檢控郭偉強普通襲擊一案，並稱將不提證供起訴。不過，有關信函卻寫錯年份，2020年寫錯成2019年，陳志全激動大鬧「律政司垃X圾」。

外號「慢必」的陳志全在Facebook圖文並茂，指律政司將原定2020年11月9日的聆訊日期，寫錯成2019年11月9日，狠批「律政司垃X圾，聆訊日期都搞錯」。留言一出，網民就蜂擁評論，批評鄭若驊「幾十萬人工咁嘅水平，小學雞都不如」、「九流律政屍水平，攞一流人工」

今年5月8日立法會內務委員會會議期間郭偉強拉扯陳志全衣領，令陳倒地受傷。陳提出私人檢控，獲法庭批准。

案件原本排期下周一(9日)作審前覆核，但律政司去信西九龍裁判法院，申請介入案件，並稱會不提證供起訴，即被告不會被定罪。律政司提出下周一處理介入案件的申請，同時取消審前覆核。

咁咪即係佢封信無效，照告

咪係，封信廢左啦

嘩，真正draft呢封信果個人慘了
搞到上司出醜
應該會俾條老女人屌到爆

咁樣撤銷呀？

用明朝嘅劍斬清朝嘅官都得嘅

比司長騎爆

專登

以公務員做法

最少經 4 5 個唔同職級睇完先出

每條友都屌下面果個
一層一層屌落去

小事啦
肥婆頭馬chau x行 明日之星黎

成班垃圾

咁又點，再出過封咪得

THE SEAL OF THE HIGHT COURT

第二D地方
錯呢D野絕對可以迫佢撤控
不過呢度係香港

淆咩 都炒唔到 比你屌 咪停止手頭上工作

炒唔到但你每一日返工都會好地獄

返工本身就地獄

即係單案結左啦

仲要係標題 簽果個真係on9

最後可能係aco 食呢隻獲

話佢最後負責send out 封信無睇清楚就send

佢話係2019呀
當佢唔藐視法庭，再告多條吹咩
支那城市係咁上下

想嘔屌你

Po 出黎做咩... 上咗court 當份野廢照告先啦

律政司班垃圾同黑警 係咁上下啦

前線好黃

做得法律相關既野
heading 都可以錯咁仲點兜

法律

ball big no brain

呢個真

人地用心良苦, 係唔想告鳩你啊. 又話人地係垃撚圾

aco驚閪

封信佢打

公墓猿好無辜

護士故娘做局長
無學歷既中共狗又做局長

21都嚟緊

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

正仆街撚屌大波華

45個？？

有心拖延，拖到郭X強釘咗為止

1. 佢封信目的就係撒控，乜野可以迫佢撤控
2. 有冇案例講第二啲地方可以因為一個typo推翻成件事？

正仆街臭貨

特登㗎？